暗瘡問題.....

之前暗瘡問題好嚴重，之後食咗一年A酸，個段時間啲皮膚好咗好多，可惜食完9個月左右，暗瘡又翻發，考慮要唔要再食返，不過A酸藥真係好貴，而且又驚再食A酸的話，對身體的負擔會加劇(肝同驚會影響之後生仔)

有冇過來人俾啲意見同分享下

利申:女 學生

你咁做係治標唔治本 平時有冇戒口 早睡早起 仲有一個醫暗瘡好有效嘅方法 就係做運動 但唔係hea做個種

傻閪 關乜事

轉醫生
ps. 食左半年就搞好

你看邊個？我之前係睇Mk陳

其實介口應該唔食啲咩個個都有好多種講法

食a酸都叫治標唔治本

Search下Ezskin

認真答 好多人食完一個療程都會翻發 所以佢地好多時每日會keep住10mg/20mg 1day

至於你話肝臟負擔既 建議你第一次去睇左皮膚科醫生問下意見先
剩食a酸其實唔會話特別貴

仲有生仔只要你唔係呢幾年內就完全無問題
無記錯a酸只要停用1年就可以正常生育

多謝你先

咁如果啲人keep住每日食10/20mg，咁係咪代表成世都要食A酸黎keep住啲皮膚？

唔係多數1個療程會係4-9個月
當你食完成個療程 好多人選擇會食低劑量既a酸 10mg/day 食多幾個月 斷尾既效果應該更顯著
呢到有個集中討論po 有咩都可以入去問

你用過？

我本身又係敏感肌所以唔敢隨便用嘢

食

用緊啊
俾個方向你啫
你食完a酸suppose唔會再出事
九成搽錯嘢

我就係keep 住每日10 mg 吊命

我之前食完一個療程後，聽Mk陳話，用

洗面加lotion

之後塊面又敏感又爆粒粒

我太耐冇食

介唔介意講下你每個月嘅藥費？

平時用含酸性既護膚品
水楊酸 杏仁酸
係敏感皮膚就買最低濃度慢慢試左先
基本上哩2種酸係最溫和煥膚
油皮，一星期用2-3次
乾皮，1-2星期用1次
用後注意保濕同必需用防曬
我都係暗瘡過來人
學生時期同過A酸

有冇咩牌子推薦？

五百蚊都唔使

普通診所定睇皮膚科？

打算遲啲做完body check之後食返

其實普通診所已經得 皮膚科食水好深

試轉用CeraVe 自從用完暗瘡膏再搽佢就生少好多

真係要戒口，奶類製品同有砂糖嘅食物要戒。睇醫生最好睇返皮膚科，呢啲錢真係唔好慳～

利申：食緊a酸 40mg/日 食咗就半年

Thanks!!!!!

我最鐘意食甜嘢不過我都努力少食緊

可以用下skinoren同mask 15
最緊要都係做好保濕
平時食野介糖
印既話就之後激光

多食甜野同奶制品
聽講呢2樣野會導致暗瘡

Dr wu
Dr hsieh
Paula’s choice

The ordinary 嗰啲有冇用過？

我上網買咗幾支酸

無，有效又無敏感就不試其他牌子了。

話得好

我跟體重食左年半，又係9個月左右復發，又係mk陳
咁岩既

同路人

你翻發得嚴重？

1. 食野清啖 飲野全部走甜 唔飲奶
2. 換床單 洗多啲面
3. 早訓

1. 戒糖戒奶係有用 食野清淡冇直接關係
2. 洗多d 面 係錯 洗多只出多d 油
3. 早訓唔代表唔會生 最重要係訓夠

一定要訓夠之前都係成臉暗瘡比呀媽捉左去幾次街邊美容鋪就搞好而家塊臉沒晒同幾圓滑

高糖份 奶類食物

the ordinary可以掉曬佢地

近排終於開始食嘢飲嘢少糖希望皮膚快啲好轉

哈哈 圓滑ching 食得多嘢？

Why

好似好work咁

你點買架？上網睇 呢個好似來自台灣

唔係應該戒熱氣野咩，戒糖都有用？

好煩 要搵集運
佢唔寄香港

等我explore下先

Btw 呢個牌子咩products有用？

Thanks

你真好人

只係下巴位突然爆發
始終叫食左成個療程，其他位都依然好過未食A酸之前，間唔中爆下瘡但又斷唔到尾咁